邊間醫院有最多有良心嘅人？

反黑警
醫護同行
不罷醫
不割席

我先
東區醫院
好多醫生護士物理治療職業治療藥劑營養師言語治療社工文職都好憎黑警
仲有連儂橋快閃無聲抗議

好開心我係PY一份子
同啲同聲同氣嘅人一齊做野真係開心好多

歡迎各位有良心嘅醫護調過黎PY 我地歡迎你！
良幣驅逐劣幣
ccluk 蘇姐請你地繼續支持我地和平表達意見嘅方式 切勿與民為敵

作為一個係醫院做野嘅人 我地起碼真係做到不畏懼不徇私不對他人懷惡意 我地做好自己本份 係真正香港人嘅公僕

黑警 我地唔會歧視你 會跟足程序 同對其他使用者一樣 一視同人
依啲先係高尚 專業
你地一世都只係無思考無腦 只跟命令做野嘅二等生物 重以為自己好正義 以為自己好高人工 以為自己高高在上 你地唔配呀 廢物

有無其他醫院或者PY嘅人講下你地病房對依幾個月發生嘅事有咩睇法？

警察係黑警係垃圾

瑪嘉烈單野依家點？

我只知東區醫院連儂牆完好無缺 係俾人搣咗仇警嘅單張

surgical medical啲姑娘又靚又有良知

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

E10嘅護士姐姐 你地好嘛？

連登無醫護人員？

肯定喺東區

識貨 今日好感動但唔自滿
好多人戴黑口罩頭盔

有無巴打傾下計？

堆填區醫院人表示高層底好紅

邊間醫院 容納 連儂牆 就邊間

其實所有高層都係紅 睇下邊個無咁紅 處理得好啲啫
ccluk係高手

東區連儂橋
絲打你邊間？

東區 好野
好多間無 不講了

請好好保護自己專業
永世支持你地

最慘係啲人冷血咁，仍然好高興攪20周年活動

14年雨傘嗰期,PY依家個GM仲係做DOM嗰陣成日話啲後生仔搞事阻住曬
不過唔知佢依家咩取態喇

最緊要同事係咪同聲同氣？
我地係專業 受市民尊重 時刻諗住同黑警有一樣分別 就係我地有人性良知
個啲活動搞咗成年 好難唔搞 但希望PY嘅靜坐可以啟發到其他全港醫院

用自己食飯工餘時間表達意見係唔會受到任何處分
醫護人員加油！

見到黑警點射盲人隻眼 點老屈人都仲咁大聲？仲公開講支持狗 應該係傻嘅

我地人多 有道理 不容無腦生物呀支呀咗